[有片] 休班肥警仆街 惱羞成怒下老屈被捕者襲警

有好心市民問手足咩名, 佢就發癲想推人, 結果仆街

推

1

肥得濟，踎到腳痺

肥得濟，踎到腳痺起唔到身

死黑警真係想自己馬上風仆街死都賴義士

肥到成隻豬咁，證明份工幾輕鬆

2

3

4

5

6

7

無人幫手

8

9

警察通例之一
自己出錯 一定屈曬落對方度

上次自己跌警槍 又開槍去撿返支槍

10

告依樣野會唔會係法庭到講個差佬個名 、如果係就快 有名就遲d 做野